PPPNews創辦人被捕 不獲保釋

【本台重大消息】

本台創辦人之一3P
伍永德先生昨晚被警方拘捕
據律師了解罪名串謀傷人
暫時不能保釋

------------------------------
Facebook:
IG：
Telegram:
#PPPN #以曝制暴 #歡迎投稿

咁都得

以前選飲食界?

PPPNews

Tui

之前好似出過聲叫人捐錢
佢地根本無錢
而家就搞鳩佢地要打官司
會唔會連個台都摺埋

推

傷邊個？

???